學手藝千萬唔好火同𨋢

知唔知點解風水電人工高過火𨋢咁多？
因為人地唔同你做大把街外單接
火同𨋢就一定要靠公司
老世食住你 睇死你一世無得翻身

火=？

消防...

手藝？

？

消防系統
例如花灑 消防水泵 警鐘 smoke detector FM200 等

風水=?